(正視聽) 唱香港國歌其實好屈機

嗰啲咩唔送頭，有冷氣，遍地開花...etc嘅好處大家都聽過晒，依啲我就唔講

反而重點係今日10個post有9個都話咩我哋宜家重演緊14年嘅錯誤，將運氣膠化，又話美國就嚟放棄我哋，總之都係一個目的，想我哋覺得唱國歌無用，引返勇武嘅手足出嚟

仲有由尋日國金，今日奧海城，對家都好抵得俾錢吹雞叫班蝗出嚟，我仲聽過一個説法係話只要有出席就會加分，等隻蝗可以快啲申請到嚟香港(未fc，老豆個福建朋友講)

相信大家睇到依到都估到，其實共狗最撚驚嘅就係我哋因為一齊唱歌而團結起嚟，嗰種對於香港人依個身份嘅歸屬感係佢哋至撚驚，所以先要咁撚多風向撚叫人唔好再唱歌，同埋奧海城/國金唱埋啲垃圾歌

好多野唔係非黑即白，幾時有講過國歌同其他行動係唔可以共存，我認為歌係可以唱少啲(幾日一次/隔日一次咁)，但係就一撚到唔可以完全ban左唔唱，至於勇武嘅都係嗰句，核彈都唔割，最緊要嘅係不被捕，可以返到屋企

光復香港 時代革命

同意隻歌可以團結香港人
中国家陣就係用盲目嘅民族意義統治班愚民
當然怕有人用獨立嘅身份自居

真

push

香港人加油

推

由唔好叫 "光復香港 時代革命" 去到 人人叫
今次就唔好唱榮光
呢d手法重覆左幾多次?
唱到人人都識唱為止

pish

香港人 加油

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

無計，班人就係咁一成不變，永遠用舊嗰套，我哋今次就係贏在創意，出奇制勝

打仗都要士氣啦 戰歌點唔重要

真心想問
我喺ig見到有story話
美國見到我哋因為唱歌好和平
所以打算唔納入嗰個香港關係法
進入議程到底係咪真！

啲元老見到我哋咁隨時爆血管

so far我無見過

可以唱
但唔可以完全寄情喺一首歌度

唱幾日歌回下氣就有人講到放棄抗爭咁
日日衝咩唔通

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中管
失蹤兒童
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界
以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

今日成版都係風向撚你就咩事啦

幫推

唔夠五日已經畀人屌到

唱歌唔等於膠，但我地要有危險意識，我地無路退㗎啦

因為真巧驚

有奶共議員已經唔打算通過人權法
Trade deal 無諗住傾香港
所以9.15 要繼續比壓力
美國🇺🇸護旗手又要出動
高唱oh say can you see

即係證明我哋做啱左

作為一個前線 唱呢首歌可以平衡一下壓力 希望9.15大家一齊出嚟唱 一齊行動 一齊抗爭

Thanks 大家真係忽略左重要post
係時候做正經野

係，不過講真和理非唔係話無，只係因為始終次次出嚟都係和平遊行，個心態好難突然改到btw香港人最叻就係進化，話知你個環境有幾大穫，我相信香港人都會進化到

多謝你，如果唔係你哋，香港今日已經變左深圳市香港區

大家記得呀

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

記得簽呀大家，有無用都好，我哋咩都要試

大家應該練定蝗歌音樂
唱港歌
中學生得，我地都得

國慶贈慶

唔知會唔會激到爆血管呢？

國歌既下一步 自製身份證

依個夠癲

一定要keep 住唱
唱到對家入撚曬腦

對家嚇到瀨屎就真

我想講咩唔好唱歌做實事
其實係咪又係去返遊行冇用 嗌口號冇用 人鏈冇用 圍狗屋冇用
呢樣冇用
個樣又冇用

敵人不喜歡的,我地繼續做~敵人害怕的我地繼續唱~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

咪同啲中立撚一樣囉，覺得少佢一個唔少，多佢一個唔多，仲話咩出去有撚用咩啲奴性重到

一句歸納左我成篇想講嘅嘢

唱歌只係休息時間嘅活動，冇問題
最怕係啲free rider 覺得自己唱左歌就係付出左

首歌勁有感覺

依家仲有和平遊行咩？

真，聽左好多次，每次都好撚感動，特別係勁多手足一齊唱

Push

呢個post 就似樣la

出面果d 悔氣分化post , 講到唱歌就會輸，睇到唔想睇

依家連阿媽都係咁loop首歌
不過佢本身都黃

唱你老母
搞港獨？
叫美帝點支援你

上半場會係嘅，下半場和理非一走就仆街了

本身都無諗住出post，點知今朝起身一睇，屌呀係咪痴撚左線，成班風向撚

首歌好撚有用
你睇中共同藍絲驚撚到
搞埋快閃國歌團對抗就知喇

咁講，你揾唔揾到首歌嘅歌詞係有港獨嘅元素先？

利申：支持港獨

Block晒果班話唱歌無用既人，而家根本就好多戰線同步打緊，國際戰線歐洲好多人都知，美國唔洗講，過到人權法制裁到班共狗好有用，本土方面而家無勇武咩？打左幾個月大家稍稍休息下，唔通要日日打咩，而家呢首國歌connect左好多人，睇下各區商場，好多都迫爆，證明大家仲好高度關注呢場運動

勇武手足幫手衝，和理非既人數壯大個士氣，兩者相輔相成，根本唔存在咩唔好唱歌

所以話依個係我哋最有效又安全同低成本嘅行動

呢首唔係俾人叫香港國歌？

風向撚block極都仲有加上我好怕真係有啲手足會信左依班人講嘢

依啲好主觀嘅，你話係，我可以話唔係架嘛，我覺得只係歌名同歌詞無就得

睇咗好多唔同版本，有美領果段演說，有青衣大合唱，有現場合奏，有full gear orchestra mv，全部都有唔同感觸，果重團結同決心係非常震撼，好有革命感覺。好希望有日呢首歌真係會係我地既國歌，第日我同我的仔女可以好感動咁唱住呢首歌，好自豪我係一個香港人。

絕對唔可以話呢首歌無用，係膠化。要知道大部分人都係和理非，而且抗爭唔係淨係係前線，抗爭係長期係人民之間度發生的，呢首咁有感染力的歌絕對係團結到我地；除咁食彈，我地都要有輕鬆的時刻，唔係換個抗爭手法就係嘉年華。另外呢首歌已經得到好多外國人留意，旋律絕對係一個好令人深刻的容器，會時不時係腦入面唱氣，對成個革命的延續係好有用的。

一睇就知你無去過現場
一邊唱國歌一邊fing港英旗同美國旗

全部人都歡呼

On9到唔知講咩

「香港人」呢個身份認同其實好重要，對家好驚呢個身份認同愈來愈強，就會好難分化同統戰。（唔只依，仲有之後）

吸引到呢類freerider參與都係好事
佢哋冇得唱歌會直頭唔出
我就樂觀啲
覺得呢啲低門檻抗爭可以作為練兵，等啲平時唔係點參與嘅人由和理非慢慢融入抗爭

美領嗰日大家喺到不斷叫usa usa咁真係痴撚線

共和黨都讚呢首歌喎

不如你講我有咩唔合理嘅地方，有錯我會改返

好有用 愈多野取代現有既野愈好

中立>睇熱鬧，留意新聞>淺黃>政府popo仆街>深黃諗起都興奮

同意
勇武和理非並行先係最好方法
又唔係話為咗唱歌放棄一切其他活動
一至五和理非/休息 禮拜六日主線任有咩問題?

風向撚話膠化同嘉年華

講真，就算係新移民都好，只要喺香港接受教育，基本上都無咩可能唔行出嚟

仲要首歌唔係今天我
講明係香港國歌

國歌真係幫到好多絕望左既人
包括我
最擔心係下次出去遊行時車箱無黑衫
雖然自己個區無首都沙田咁虛噉
但係係一支好有效既強心針

我哋要唱連到外國人都識唱

終於有個正確方向post
早幾日都講過
唱歌係文宣野 同其他行動同樣重要
而且可以加強本土意識 身份認同
增加路人出聲既勇氣

五毛休想再分勇武 和理非
由上次大遊行之後已經二合為一
只有抗爭既香港人
正毛警犬麻煩收收皮

證明左我哋嘅決心，話之你話撤回又好，咩都好，總之都係嗰句五大訴求 缺一不可

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

啱

914 915自有分曉

你有冇諗過真係想你好先會屌？
即係以家你地所有指責都係反向操作用黎證自己啱？
我以邏輯論邏輯

今朝起身到宜家一路睇住啲post，個個喺到嘈唱美國國歌定香港，有啲就話係膠化所以唔應該唱

屌嗰啲根本分化撚嚟

咁巴打你覺得有咩唔好處？

直情一堆話顧住唱
個運動同美國風向都玩完
成堆五毛
屌

唱歌冇用就唔會比人扣帽子做國歌，就唔會要中共出維穩費請人唱國歌

入黎傾傾主線應該點做
914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

兩件事完全無關，如果美國下定決心要制裁，唔通會因為香港一兩日既和平而收手？大國博弈有無咁兒嬉？九月八日成廿萬人，個民意咁清楚，美國佬唔係盲架。

而家有風聲話民主人權法失敗，係因為呢排中國貿易戰跪低，同埋派說客遊說班貪錢既美國議員，換取美國放棄香港。

係商場唱下歌仔就可以令美國國會放棄香港？如果係咁簡單，共產黨一早派人唱＜榮光＞啦

維穩撚都衝出嚟派錢對唱
共黨最怕意識形態 團結
而佢口中想好先屌
唔知有咩方法比今次行動
更可以激起沉默既香港人行出嚟
軟硬一樣重要
軟既方法行緊唔代表硬冇人準備緊

都係果句五毛警犬收收皮

團結好重要

今日睇到奧海城咁嘅樣就知，共狗好撚驚

歌可以團結人,有人唱有noise完全唔明d人屌乜
點解要有軍歌就軍旗呢個係歸屬感問題
唔好再成日比d分化撚分化

我諗唔須要比22年黎9唱「今天我」既印象套落黎香港國歌既
大家都進化左，
支線任務做好左，就會打番主線啦

同意，可以出去撚狗唱，行動唱，不用日日唱既今個星期休息完，過埋抗爭中秋，中秋後就係行動之時

我第一次聽歌聽到流眼淚

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

我係次次聽都流馬尿睇住成班手足好撚團結咁唱，嗰種感覺真係痴撚線

其實勇武手足都一齊和理唱緊香港國歌
分化撚唔明而家根本冇分和理非 勇武

唱歌其實好好
首歌本身寫得好
提升身份認同 團結激勵士氣

正視聽

要先有國徽

係商場唱可以令鋪頭做唔到生意 同商家佬攬炒

一齊開live la

無錯 對家最想我地唔團結

商家佬再俾壓力柒婆，諗起都覺得正

我老豆都係

勇武手足係唔係都要出嚟㗎啦

請尊重各有各做嘅精神

都唔撚係唱足成個鐘仲要拍手掌掛
贏撚咗喇咩拍乜鳩呀

唱國歌一直都無問題
問題係有人搞到嘉年華咁

其實美國又食又拎都得，一面攞中国著數，一面照用人權法揸住班大陸官春袋叫佢哋磅水

仲要係党铁商場唱

仲記得當初叫光復香港 時代革命 d人屌革命
但係當叫左出黎好有凝聚力 起曬雞皮同勇敢左
今次屌唱國歌膠化 重複雨革
但係一聽到國歌就感動到眼濕濕
恐怕中共最驚呢重宣染力 令人民覺醒 所以國歌係好成功 以前聽人講唱國歌會喊 我都唔信 宜家我信喇
原來只不過我地未有屬於香港人既國歌

飲咩奶粉
餵人奶啦，又平又環保。 對BB最好

唱歌同遊行可以共存
今日唱歌嘅巴絲 可能當日救過手足
亦都可以係下次遊行又作戰嘅前線

唱我願榮可以增加香港人歸屬感
香港獨有抗爭歌或國歌 + 運動
係中共唔想見到其中一項
因為呢兩種加埋一齊會令香港人好撚團結

但個人唔會想唱數碼暴龍同無盡
寧願你練定美國國歌

我覺得就無咩問題嘅，最緊要係個心態調整到，加上嘉年華反而可以吸引到啲本來唔會出嚟嘅人睇熱鬧，話唔埋因為咁而變左淺黃

完全唔明有咩底觸
士氣好左 又睇唔到有人因為咁放鬆左
禮拜六日咪又黎料

無盡係真係柒左啲

其實幾on9
五年前輸有好多原因
一句spin去唱歌就會輸

真係無用就無人收錢唱支那國歌啦

係有人認真討論同信嗰下我先驚

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

屌唱歌既人
出發點好可能係擔心唱歌以外無活動
覺得太專心唱歌其他野就無左

佢地其實係想有人提出新一批武勇行動
畢竟事實上除左圍建築物
暫時都未有人提出到新野

當然我相信有更多係咪五毛帶風向
全世界都知道連登係運動既作用
咁多維穩費唔係唔用掛

香港人嘅義勇軍進行曲

大家可以唱下歌振奮下士氣，KEEP住抗爭
但呢榮光呢首歌唔應該成為國歌
一來國都未建立，二來呢首歌欠缺美學
大家應該唱唔同嘅歌都可以有振奮士氣效果

過往我哋成日強調話我哋要勇武抗爭，我哋唾棄形式主義，唾棄失敗主義，噉係咪代表我哋一定唔可以嗌口號，唔可以搞遊行，唔可以搞集會，唔可以聽歌呢？其實一直都唔係。我哋過往喺金鐘呢個地方，喺旺角，當我哋喺雨傘革命，走上前線嘅時候，點解我哋唾棄舊有嘅模式，點解我哋唾棄舊有嘅政客呢？就係因為佢哋教條主義。

和平、理性、非暴力，有啲人重覺得要非粗口𠻹啦⋯⋯佢哋覺得呢啲嘢係天條，一定唔可以違背。噉結果當喺金鐘呢個地方，有義士衝出龍和道嘅時候，結果就畀一班教條主義嘅示威者拋棄。我哋反對嘅係呢一樣。我哋反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，或者公民抗命本身嘅能力。呢一樣嘢我喺新東補選嘅時候已經講過一次。我哋呢一個社會如果要攞返我哋應該有嘅權力，我哋唔可以再繼續教條主義。條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅，邊一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人，相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路，相信絕食，相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做。我鼓勵你哋去做，我希望你哋去做。我唔希望你哋因為有人批評你哋嘅手段，結果就完全放棄你哋相信嘅嘢。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

咪係，而家唱得榮光嘅就係表態自己身份認同係準香港國民

唱唱下大家個軍心就會好穩，因為知到大家都係有呢一種身份認同

up

咁我相信大家都仲記得班狗有幾仆街嘅，好多人就係因為記得所以先出嚟唱歌，盡自己嘅力做啲嘢，btw文宣係真心要俾啲力水

Push keep住唱

老共最驚香港人有本土意識

psuh

欠國旗，咁耐都無共識

係阿我地明明贏緊5比0阿

同意非常

總之都係果句
上陣果陣前線一定要救
唔好掛住唱由得人死

講得好, 最緊要多人支持, 持久戰

無意冒犯，但講真係咪一定要下下都話自己輸？物極必反

歸屬感最難建立

we did it

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

唔係潑冷水 所有人都識唱
700萬人同時唱一次

會唔會達成左五大訴求

除左激死藍絲 同為香港人打打氣

真係對政府毫無壓力

塞商場不消費啦 感覺係目前有用既方法

贏唔係無可能 但一定要堅持落去

咁都做到國歌？邊隻字係獨立成國左啊？叫香港獨立都未敢啊左膠，要作就作首戰歌黎唱啦，兩個幾月我地損失左幾多手足？左膠野日日做咁密，唔知以為贏左

團結香港人

係有得加分，我肯定

仲有一個作用，俾個信息美國，等佢哋知道我哋好想過依條法案

+1 老豆

其實我有講到唱歌同其他行動可以一齊進行.....
我亦都無講過我哋宜家係贏左

總之乜都做啦
每個行動都有價值
唔好過於沉迷勝利幻覺就得

一手？

啱！最緊繼續文宣唔好停！呢排太多事發生，對內對外都要加油！

支那已經將呢首歌承認為國歌，所以班收錢廢老先用支那國歌嚟對等迎戰

香港冇本錢獨立成國，如果我地不停話依首係香港國歌（依個亦唔係作曲作詞人的原意），會對今次的革命有負面影响，承受好多不必要的社會壓力、打壓，俾人亂扣帽子入我地。

依首係屬於香港的- 香港之歌

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

幫推，加油

黃色媽咪本身唔鐘意我地叫革命
宜家唱歌仔唱到個2句特別大聲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意

兄弟爬山 各自努力
和理非鍾意唱歌遊行連儂牆文宣既 繼續去做
勇武抗爭既繼續勇武抗爭 核彈都唔割

心態？
心態咪就係打完卡唱完歌拍八達通入閘走囉
唔係做乜屌到咁呀
班人根本就當嘉年華當買贖罪券

唱歌係無問題，不過有一點要留意
呢個星期冇摧淚彈冇手足送頭

不過有：
商場全面配合+黑警低調+愛国人商場吹雞

巧合？定對家策略？
係想將戰場帶入商場？

不分化，唱歌係有用，不過齋唱歌冇行動，同唱海闊天空有咩分別？

行動呢？其實上禮拜和你塞3.0已經失敗咗
有信心！呢個週末大家可以開心渡過
終於唔駛見到手足比黑警爆頭...
終於可以抖一抖
終於...

我們沒有然後了

罰你係時事台開過個post

好波

915

小弟新手嚟

光復香港 時代革命

其實唔明個correlation 係邊 由頭到尾香港只係trade war 既磨心 仲有班人未明

呢首歌可以團結香港人

I’m hongkonger

大家堅定啲，美國撐唔撐我地都要撐自己

winter on fire裡面都有彈琴玩樂器唱國歌，音樂確實有凝聚民眾既力量，最重要係凝聚左既民眾唔好以為已經贏左，繼續做實事就可以。
正等於winter on fire裡面一幕係唱住國歌擋著軍隊唔俾佢地進入廣場
重要唔係唱唔唱歌，係唱左之後可唔可以將佢化做力量

自從首歌開始hit之後，呢兩星期中共都開哂turbo，又帶風向叫人唔好唱歌，又搵班五毛出黎有樣學樣，證明佢地真係好撚驚。

敵人愈驚，我地就要唔好俾佢停，務求香港個個人就算唔識唱，都起碼識哼。

當然主線任務要繼續做。

光復香港，時代革命！

好多野唔係非黑即白，幾時有講過國歌同其他行動係唔可以共存

agree

我都唔認同膠化，當年唱今天我 完全無人理，但今次呢首係外媒都報，好大分別

五大訴求 缺一不可

已經有好多人好驚首歌要吹風阻人唱

都唔知屌人做乜鳩
唱歌咪唱歌
勇武時候咪勇武番
大撚抱勇武唱歌啦
班連登冷氣軍師淨係識得屌

冷氣軍師如果識利用上帝視覺，又報到料其實好勁

最怕有d 人拎版權之後話番我地抄襲

和理非活動做表面

勇武行動地下進行

我相信首歌可以幫大家揾返

睇下天琦點講

兄弟爬山各自努力啊！

支持唱歌！
團結左香港人先
再從長計議

推！！！

首歌有用呀
不過嘉年華已經整返熄
仲要大撚把人話唔覺嘉年華
真心淡

或者可以睇埋15先嘅

同意
唔好睇少民族主義既威力
好多戰爭, 包括兩次世界大戰既爆發原因, 民族主義都係重要既推動力
EVEN 而家既支那都係用緊中華民族去洗腦同統治D蝗蟲
香港而家正係團結緊, 慢慢產生左香港民族既意識

美領遊行都話唱下美國國歌，點解呢加淨係瘋狂推榮光

完全同意, 睇下近日D紅報點詆毀隻歌就知道佢地驚乜
其實唱歌同叫口號一樣, 都係一種振奮人心嘅途徑, 士氣夠先可以長做, 革命唔係炒短線, 星期日亦唔係最後一戰呀巴打們

而且本來就可以同其他行動並存, 又唔見有人屌話唔好嗌口號齋遊行?

等等,好似真係有人屌過話唔好嗌光復香港....

支持

係無用，班藍屍唔會咁緊張死跟啦

又唔見佢地玩人鏈

真咩其實我地唱中文 美國人既感受應該唔會話好強

星期六日即使有不反對都照出 就真係feel到我地堅持

我個重點係 唱歌唔可以當做左好多野

主線任務係遊行 係為為政府同中資帶來代價

既不合作運動

我主要係針對話唔應該再喺商場唱歌嗰班，美國國歌當然都可以唱

巴打心水清

［行動組］［今晚］新職業需要手足

推到全香港都識唱國歌

推上去
屌你老母班3毛梗係唔想我地唱香港國歌啦

巴打你都講得啱，但係其實有好多平時唔會出去遊行嘅，會因為喺商場睇熱鬧而開始留意下新聞/出嚟行

推撚到全香港都識唱

我地宜家就係要和理非到美國通過香港人權與民主法案為止，除左香港國歌仲要練熟d美國國歌，香港美國we connect

無見過

真，對家風向撚都做到出晒面引我哋勇武

你估打完卡拍八達通走嗰班人會出去幫手咩
最多咪又係打完卡閃人
真係做嘢嘅邊有嗰班人份

香港人嘅身份認同，對中共黎講係驟忌嘅

推呀！！！
驅逐共黨
光復香港！！
仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

巴打我都覺得你講既都有道理

我感覺圍爐打氣就可以做少d

不妨下次帶買美國旗唱 帶埋人權法案既banner👍

等記者影比外國睇

因為你唔講 我其實第一下get唔到同 人權法案有關😂

肯出算好架啦，我身邊嗰班全部平行時空嚟，日日吃喝玩樂，叫佢哋去又話太早太遠

要瘋狂宣傳呢首係香港國歌

以上禮拜日分析
中共最驚的係人多集會！
越團結越多人佢越驚
佢地面對開的都係可坦克鎮壓的群眾
突然面對一打就叫到全世界聽得見的一大群人佢就唔識處理
你睇佢地活動就係抄
點知13億人會唔會抄埋一份

老豆啲大陸同學話有，黎咗一大堆，佢地去撐警個啲有分加

屌呀一日150個都唔夠仲要整多啲嚟

撐
講出我心聲
幫你推

多謝你巴打

我係香港人！

平日唱歌 星期六日發夢
無抵觸

喺屋企就嗌下啦

光復香港

721
811
831

推爆

推！

啱 依幾日幾十個po屌唱國歌好撚煩
樓主心水清

支持
幾有道理
令對面洗錢出人

中共好撚驚

七百萬人都唱者係七百萬人都係同一邊，咁都仲唔係成功咩

真係700萬人出嚟唱嘅話，香港獨立了

樓主講果個加分落來香港既制度 我都有聽老母講過 佢話要比十幾萬入會 之後要去幫手撐警遊行果d 去儲分 儲夠分就可以落來香港 拎綜援 拎公屋
利申返先 有個舅父係用呢個方法落左來

啱 兩樣野都唔係incompatible

癡撚線

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

成個熱門都係5毛分化post大家就知咩事
歌真係可以聚人心

有道理！另外，睇負評數字就知道大約有幾多個分化撚

其實首歌真係同5年前好唔同，有哂本土民族意義，平日唱增強士氣又得，輸出思想又得。星期六日個個都識做去番主線

暫時40個

唔好係咁唱啦
頭先行過 14年左膠味出晒黎

學埋美國國歌，學埋美國國歌，學埋美國國歌，

其實唔好話唱香港國歌好定唔好
兄弟爬山 各自努力
有人認為勇武可以撼動政權
有人認為和理非可以撼動政權
一百萬人可能有一百萬種想法
向你認為啱既方向做就可以

簡單一首歌可以令共狗驚到俾鐡請班蝗蟲去國金同奧海城，又可以加士氣，又keep住件事唔會降溫，咁何樂而不為呢？所謂嘅膠味其實係睇心態，14年好多人都係抱住玩玩下嘅心態，但好明顯宜家嘅香港人唔係

認同，只不過係今日成個版面都係屌手足唱國歌膠化場運動

唱完趁人多
一齊去文宣更好

今晚都見到好多手足唱完不斷叫915 港島見

黎明來到 要光復 這香港！！

同行兒女 為正義 時代革命

唱咩其實無所謂，你覺得表達到你嘅訴求/你可以叫到在場嘅手足同你一齊唱嘅話，話之你屌我老母

依首歌核心作用其實係團結香港人，即係擅長分化嘅共匪最唔想見到嘅嘢